﻿Są dwa pliki .csv: 18k i 600
liczba oznacza liczbę rekordów
18k jest tylko na wszelki wypadek, 600 sprawdzone i działa.

instrukcja:
admin -> zaawansowane -> importuj
Wybierz plik csv
Usuń wszystkie produkty przed importem -> TAK
Reszta domyślnie

Dalej

ustawiamy pola po kolei: nazwa, opis, cena (brutto), adres obrazka, kategorie
Importuj
Czekammy
Gotowe

Import obrazków trochę trwa, dla 600 rekordów to jest jakieś 5-10 minut

Nie radzę importować więcej niż te 600 elementów, długo będzie trwać